所有塞緊既和理非 幫幫手！

塞緊既時候 幫手屌柒黨鐵
等大家spin去黨鐵既錯 唔關我地事
垃圾黨鐵 屌你老味

［最後召集］港島線朝朝都唔夠人幫手 出嚟啦港島人

真 屌鳩啲check飛大媽 將壓力源頭射返出去